其實嗌解散警隊係一個錯誤既文宣輸出

你要明白佢地係單細胞自私生物
解散左 佢地只會覺得好撚驚
會比人打劫etc
你係要要求成立一個永久獨立而舉備刑事調查警察既機構
或者要求立即拘捕所有犯法警察
講咩解散警隊
外國人聽到 都只會一頭霧水

跟本要分化佢地
支持獨立調查 還白警清白

反而你一同藍絲老野講
佢話解散左咁點呀 咪好危險
其實根本無得兜
唔通你話你保護佢咩
而解唔解散 好認真講呀
都係得個up 字
件事其實重難過雙普選
用個腦認真諗下都知
其實呢句野係比共狗滲透左
講就好聽
但如果實行仲難過雙普選 有乜意義?

有道理

咁可以點進化呢句slogan?
大家一齊brain storm 下

重整警隊

其實唔明點解唔係用重組係用解散 重組有返個重建新組織既意思 兩回事黎

呢句野嗌出黎
自己人係會覺得好認同 好有感覺
但係如果你想令到唔支持你既人都開始同情你或者轉軚
呢句野係好撚失敗兼有反效果

因為大家聰明既人先明解散之後係調查審判重組
藍腦殘就以為散左就無人捉賊

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

乜撚野冇得兜啫
721咪一個好好既例子，根本直頭唔洗兜

例如簡單d 講
你係應該嗌
立即拘捕西灣河開鎗瘋警 , 電單車撞人交警, 執行私人防暴

你係應該文宣而家個警隊就係無拘捕自己人
知法犯法
你一味嗌解散佢地
唔係文宣黎

岩呀. 有具體意義都重要.

認同
而家有警隊就有人捉賊咩？
無人話解散完唔重組 有咩問題

早幾個月嗌重組 連登仔又話重組之前一定要解散左先能夠重組

如果講一樣野得自己人明
係應該用黎做暗號
唔係文宣

有個講法覺得唔錯：
香港警察
兵賊不分

咁咪connect哂佢哋？

解散有一種拆屋意味 , 代表不被需要 , 口號係有啲唔理性

不過正常都知政治上嘅解散一向都係指舊換新 , 唔通外國解散國會之後就無國會咩

呢啲口號唔撚得喎

解散警隊最大問題係不涉追究

班殺人犯,強姦犯可以照樣考救護,懲教性侵個客

真 你越嗌解散警隊佢哋警隊就越團結

呢樣野我都有諗過
其實改做「重組警隊」聽落去會好d

警黑包庇 監警唔理
調查無罪 重整警隊

關咩事 , 而家個個都身有屎 , 自然就團結架啦

其實解散係第一步
重組先係最終目標

簡單啲講就係先由其他紀律部隊頂上
調查警暴之後
重新招募警察
再進行交接

並且成立一個有法定調查權力嘅機構
專門調查警察投訴
機構組成一定要係非現任警察或曾經係警察或其定屬為大多數

我呢啲政治白痴都識答
廣大嘅連登巴絲係畀人Challenge都一定識

如果係口號嘅話
叫 重組警隊
咁啲腦殘藍就會收聲

p

根本實行唔到 解散再請過班新既 咪有個真空期 社會真係可以真空冇警察？你話冇狗冇所謂 都因為你發悔氣 事實上唔可能冇警察 依家有狗 雖然佢有正經野唔做 已經咁多劫案 冇狗唔敢想像

重組警隊 獨立調查 嚴懲果啲濫權濫暴包庇既仆街 相信大把狗落獲坐監

成立憲委警察

的確係有啲人頭腦比較簡單
尤其啲藍絲最鍾意話無人執法點得

所以好耐之前我都係話重組警隊
不過有時口號叫慣咗就好難叫人改

啲人唔明就講到佢明
解散只係其中一步 重整成個法治系統先係目標

如果一句口號要講咁大段野先解釋到
會唔會個口號本身都辭不達意?

香港獨立，唯一出路

重組講過啦
但班皇軍變本加厲

大家先改為解散警隊

中間係有過程的
不過d藍絲都唔會理個時間線架啦

真空期？

得POPO呢一個紀律部隊識用槍？
得POPO呢一個紀律部隊識用法律？

而家有特務警察係由懲教同海關做緊喎

其實係, 所以叫叫下解散狗隊都係錯錯地

3萬個位 調1萬過去都有啲難度

保乜撚野護，你自己諗下你出世到而家有無比警察保護過啦
香港警察從來都係全球最大型維穩部隊黎

好似上面巴打咁講
解散國會都唔係解散之後就冇下文唔會再選啦

咁當然
要講到白哂畀啲廢藍聽嘅
咁叫
重組警隊

終於有人講
一直都覺 解散警隊 比人感覺意氣之爭
重組警隊 就清晰合理 屬可行方案
等同我地唔係話唔要執法 只係反濫權非專業既執法表現

真心想口號不只是句發洩既口號

白警都唔知有冇1/10，分化條撚咩

直上軍事法庭！

你個舊員工返黎倒公司米

你仲想求佢教好你新請返黎
目的係用來取代佢既人???

有錢既話去外國搵專家或者前警員管理就得
跟本唔需要宜家班皇軍

如果果班臨時警察都係藍絲 又解決到個問題?
個問題係制度上要先有雙普選先解決到
而家嗌解散係未學行先學走
反而更重要既野我認為係送唒犯左法既黑警入獄
比起重組警隊更重要

推

清算警隊 刻不容緩

5毛又黎帶風向呀？ 乜好怕我地叫解散警隊咩？ 證明呢句野方向正確

無大台係咁嘅啦
亞水帶叫就有人跟叫
理九佢嗌mug

解散警隊 刻不容緩

mon post狗唔駛指意做有得做

依家驚隊冇被解散 但日日有打劫新聞

藍都冇問題

如果真係可以查到上至高層下至前線有冇犯警例或者犯法
並且送到佢哋入監倉

到時藍嘅都會驚要上身啦
仲點會咁蠢發癲亂打人

值得討論 推
諗句易講嘅口號

咪又係721劇本
唔加薪唔奉承佢
就要比你地睇下無警時份

香港人肯服侍返班香港貴族未

真

真 班冇腦藍絲真係咁諗

樓主淆撚到 good morning sir

其實一開始係要求一個可以有權力檢控到黑警既機構
話唔要獨立調查委員會係因為鉛水事件 南丫島海難 都發現獨立調查委員會係無用

然後就有人開始嗌解散警隊
結果而家發現根本係文宣方向錯誤

如果文宣係要connect 不同路的人而唔係同路人打飛機圍爐取暖
咁嗌解散警隊係絕對失敗

咁多位mon post阿蛇係咪好失望

唔好以為隔左兩個月就可以回帶當無事

Thanks for pushing

解完邊個揸旗？
泛民？

等等先啦

口號嚟姐 實際上我哋要嘅係黑警坐監 同成立新嘅機制制衡警察濫權
正如你要真普選 實際上你要嘅就係不受中共極權統治
唔通你句口號要變成 不要中共/極權 咁咩

如果有黃絲ff 班狗會驚比人解散 都幾撚天真同on9

重組?

要雙普選味嗌雙普選
咁點解你咁講法 要黑警坐監會變左解散警隊?
我只係認為
如果嗌係香港獨立其實只係想要雙普選
係自欺欺人
藍絲先會做

解散警隊同香港人報仇 都要改

呢個思維幾好

獨立調查 還警清白

解散警隊 成立民安隊

到呢一刻都唔係自己人嘅人有冇可能係自己人？

所以解散警隊唔係喺五大訴求入面

如果你咁諗
咁其實呢一刻唔洗再做任何文宣
但我不認同

其實會唔會改叫做重組警隊？

白警同上帝一樣，佢地嘅存在都係搵唔到

解散再重建，先破而後立。

無話解釋唔到，因為現有既警隊已經係結構性腐敗，少修少補並無大用，唯有成支砍掉重練。
btw 反正解散又唔係五大訴求之內，而且同藍絲爭辯都係過下口癮，唔通會說服到對面咩。

重組警隊

agger , problem solved

其實應該係重組警隊

如果爭取唔到雙普選
於相同制度下解散後重建既警隊又豈不是無撚用?
如果你有留意
其實解散警隊已經成為最主流口
相反, 雙普選先係最不見蹤影

我意思係 大家心入面要嘅唔單止係口號表面上嘅嘢
就算哩刻俾真普選你 你心入面都係會驚種票 選舉操控 而大家最想要嘅係一個唔會出賣香港人嘅特首/總統 政策唔會傾向中共嘅人
有邊句口號可以演繹到以上思想而又簡明扼要？其實無架 所以我先話只係口號嚟 點解釋哩句口號係我哋要做嘅嘢

我覺得依家文宣方向已經唔再係說服對家，而係應該針對國際，以及鞏固我地>200萬自己人嘅支持

我另外想帶出就係
而家大部分人都忽略左雙普選既重要性
如果
呢一刻解散警隊後 重組
但沒有雙普選
相信好多人都會收貨
因為已經爽到仆街

但係共產黨最驚既
其實係民主

香港安全從來都唔關班狗事

講價方法啫，當然叫最高先架

雖然冇咩白警
可唔可以嗌 支持白警 ，清算黑警?

思路正確

呢個 post 睇到運動開始有人想教條化 , 連口號都要理性 , 其實口號係想群眾有一致性先會整出黎 , 俾市民發洩怨氣為主 , 就好似同黑警講屌你老母咁 , 唔通真係想放條撚入佢老母個西度咩

你收皮啦,點解要自我矮化,你咪撚騎劫啦,根本罪惡根源就係佢地到仲要保住佢地?

重整警隊 刻不容緩

你鍾意咪自己出去叫,我鍾意叫咩關你撚事咩,又想騎劫

正確

半年啦，依家仲爭取藍絲支持架咩？

三萬警察 集體自殺

咩叫無得兜，解散完咪就係重組

個個都覺得自己白警

識得驚就唔會亂鳩咁打人

斷頭台